世界變了，小學生都有得用AirPods

小學生都開始用垃圾

死屋邨仔

見唔少小學生用iPhone X啦
airpods 算得咩

你肯定唔係呢隻

I7

唉柒

睇落好似唔係 airpods冇咁短

世界不嬲都係咁
先唔計香港周街有錢人
好多窮人都成身名牌

真嘢

通話耳機黎講質素都係一舊野

iPhone X+Airpod

仲有apple watch
你望清楚啲佢隻左手

左手乜野都冇喎

你望吓近玻璃嗰隻手

書包入面有Macbook Pro With touchbar

黑色錶帶灰色Apple Watch

仲有部IPAD PRO

筆袋有apple pen

世界變了

好出奇咩
利申：iPhonex + iPad Pro +MacBook Pro 15inch + Apple Pencil

仲有部 iMac Pro係屋企睡房

你係小學生咩？

打份牛工日日ot到夜晚
買多少少野哄自己開心幾好啊

勁呀

啱

我10後又同你講咩

我小一都有la

咪係 連登仔大驚小怪

屌你老母 用airpods得罪你咩 咁都擺我上網

陰鳩公 同小學生比？
人地老豆開馬沙老母開tesla
你老豆老母開咩？

老實講依家時代唔同左，以前啲人屋企就算有錢都唔會比咁多錢同名牌野小朋友用，但依家啲怪獸家長同小朋友都係人有我有心態，講真1千幾百邊個買唔起，只係有無必要，但佢地就覺得有就高人一等咁，但最後俾你買哂apple全系列咪又係住公屋，讀啲屋村學校，個仔出到黎社會果陣先知道原來買呢啲電子垃圾都對佢百害而無一利

開taxi

單車

人地都係肯花錢比小朋友
小朋友開心咪得
乜撚野百害而無一利姐
同埋用apple全系列嘅小朋友唔撚一定住公屋

上次係M記 見到六個小學雞一人一部MacBook pro

我仲為左部壞左嘅5s苦惱緊去邊整

公屋係咁

搞到啲小朋友唔知搵錢難洗錢易，洗腳唔抹腳，搵10皮1個月都無用，除左你家長長生不老諗住可以一世照顧個小朋友，唔係你貪一時之快，可能會害左個小朋友

仲有中學雞時代 老母已經送I-product做生日禮物
邊似啲死窮撚日慳夜慳咩

樓上on99用apple
利申華為p20 pro
電腦7900x 1080ti sli

用支那野都夠薑話比人聽

吹咩
4000萬像素屌打其他啦

支那品牌已經輸晒啦

有咩問題喎
利伸喺連登插贏國未驚過

係咪剪左條線 扮野

唔好咁醜

以前扮無線earphone 都係剪左條線佢

連登仔咁撚麻煩架 老豆老母窮又話窮人唔好生仔 肯為仔女洗錢又屌會寵壞

條短褲正，對腳唔錯

咁洗錢唔一定用響電子產品呢啲物質野身上嘛

我就快升中一了

MAC pro

出年叫媽媽買俾我返學

Apple watch呢

我小學生都知Apple watch 唔好用
哥哥你都唔知

唔係啩
容乜易個心臟出事啊 朋友

我今年9月都升小五了

樓主哥哥應該用緊小米
偷影我地呢D小學生用蘋果

時代唔多 有咩問題

本身airpods就係俾小朋友用
有乜好奇怪

問題係佢哋咁細個 邊洗用呢d

上次食shake shack
幾個小學雞用緊iphone x等攞餐Tim la
諗起自己中學放學都係食燒賣，豬柳強當tea...

香港有幾多公屋幾多私樓,自己邐下幾多家庭係大把錢,一萬幾千既APPLE產品算得係乜

小學雞唔可以聽歌咩？

時代變左咪越後生開始接觸新技術
上一代人覺得呢代人細個用唔著電腦 但呢代就係靠電腦去娛樂/維持社交
咁慢慢風氣變左靠手機去娛樂社交 咁下一代早接觸手機都正常
而買apple同當時買名牌原廠電腦都係差唔多既野 你可以有更平既選擇 但樣野對下一代應該唔會係用唔著

聽壞耳，啲音質咁垃圾

開車？
唔係揸車咩

依家小朋友物資豐富咗好多

係睇家長想點教小朋友

要買iphone iPad MacBook Air 呢d俾小朋友駛得幾多錢？

早幾日帶我小朋友食元氣就見到隔離個小朋友攞部畫到花晒的MacBook air 出嚟，全程唔食嘢喪玩MacBook

臨走果老母先得把聲叫佢好食埋d嘢埋單 三番四次都唔收機，結果隨便爬幾啖蒸蛋同壽司

我就唔願意見到自己小朋友變成咁

無錯

個老母拎部 iPad ，macbook 過細路
佢即時收晒聲，靜靜坐喉度
好撚易凑咁

等日

佢老撚咗
㗅仔囡，一鳩樣比番部 iPad, Mac book 佢算數

以前買部gameboy開心到癲
大拿拿一千銀

依家啲父母

死蝗樣

柒囉
唔係連登有無人插嘅問題
係品味問題

我不嬲柒開有路
毒撚係咁㗎啦

好有生態嘅小學雞

識佢 有上連登

話又唔係咁講
小學生跟本無必要用Apple watch果啲 一部Iphone X都夠啦
為左滿足虛榮心 抱住人有我有既諗法 對細路成長唔好
長遠黎講亦都影響日後理財態度

聽歌用有線咪算 當然無線方便啲
但依啲等佢有能力先買啦

細個見到玩具 阿媽都唔會全部買晒啦

其實佢地聽緊啲咩

應該話 生活越來越好.
大陸重勁, 一年大陸 , 等於五年香港發展.
5年前大陸好少人用智能手機. , 見到你玩 angry bird 都會望住你玩
香港其實好落後. 大陸學生哥都用支付寶 , NFC 搭車

認真呢個細路仔都有上

你估child 登個名流㗎

名副其實嘅child登
真係乜都有可能

開你波

小弟孤陋寡聞 開車是咪蝗語

而家連登仔咪就係相入面呢d

又話窮撚唔生仔

而家有錢人生仔夠物資俾個細又喺度仇富

你咪直接返去住囉

airpod呢啲cheap雞野都拎黎打飛機
見過有1X歲細路拎住ak380amp聽歌

講真iphonex都唔係咩貴野，香港地通街都有人帶隻10萬8萬既撈啦

係地鐵見到班小學雞上lihkg都知時代變